[9/14 year-olds] PewDiePie 集中討論 #3 👏🏼Meme👏🏼Review

Urgent

緊急

Subscribe to PewDiePie[/b]
請訂閱PewDiePie

訂閱Link

^ Overused image of our king^

PewDiePie vs T-Series

印度唱片公司T-Series即將取代PewDiePie成為YouTube最多訂閱頻道

若T-Series成為最多訂閱者的頻道，這意味着獨立創作者(individual content creators)會被大集團取代，YouTube將會成為傳統媒體廣告機器，PewDiePie為最後戰線

Live Subscriber Count

FlareTV
最多人睇
(暫時offline)

Social Blade
數據來源
有sub gap graph

Subreddit

r/PewdiepieSubmissions
LWIAY取材來源
ORIGINAL CONTENT

Everyone does their part

MrBeast

Markiplier

Justin Roberts

Logan Paul

Jaiden Animation (3:26)

And more...

T-Series Diss Track

Bitch Lasagna (Party In Backyard)

Bitch Lasagna v1.2 (Remix by Dylanlocke)

影片內容

YLYL(skrattar du förlorar du)

Meme Review 👏🏼👏🏼

Pew News, the most trusted news source

LWIAY

And more...

Pew News熱門主持

Poppy Harlow

Gloria Borger

Merch

Twitter

最新影片

集中討論 #1-2

唔知玩到幾點
想睇哂 但聽朝仲要返工

瞓先啦不如，反正sub gap都上返60k

真係好開心睇到每一秒都有新既9years old 加入

睇多陣先算

開新post了
9year-old carry Felix好過癮

仲唔瞓？

呢幾個月真係好鬼過癮

放假

don't worry don't worry I got you
個9years old勁man

就算明知唔會頂得到多幾耐
但都希望pewds可以做到第一個有1億sub既channel
因為tseries始終係企業 跟本唔在乎啲咁既所謂成就
如果真係去到1億 就算youtube都係繼續撚化pewds
話唔定會再送多個custom play button比佢
等佢可以贏埋最後一場漂亮既勝仗

同佢玩嗰個人叫佢add返佢佢冇add 好mean 好慘

This is going down in history

係囉 咁正又唔add人

同到佢玩已經勁開心啦
睇死pew之後都唔會再開返個game

black screen again

“Mom I just played fortnite with PewDiePie!!”

Voiceover Pete

so warm

啱啱afk咗陣
想問係咪仲係同一個𡃁仔？

唔係 換咗人了
呢個唔係9years old嚟

Voiceover Pete真係好正
又nice又humble
有Stefán嘅影子

懶人包：
1. Pewds玩緊VR CHAT 跟住發現subgap跌到2萬，然後走左
2. Keemstar開stream將subgap頂上5萬
3. Pewds準備完畢開始stream自己玩FORTNITE
4. VoiceOverPete開stream直播Pewds玩fortnite撐pewds

同埋敵人一齊玩痴撚線

I’m so proud of this community

見到很多人一齊撐 覺得好warm

好少見呢個鐘數仲有人覆post

齊心睇直播

個個第一句都係問佢係咪真正既pew

佢live好toxic

個哥仔：holy shit

個細路好嘈

佢都係咁叫佢mute

ONE LAST GAME

0 deaths

最後都贏唔到 F

瞓得啦咁多位

Pete話佢發現sub gap跌到二萬幾就dm keemstar

Pewds upload咗兩條片

懶人包：
1. Pewds玩緊VR CHAT 跟住發現subgap跌到2萬，然後走左
2. Keemstar開stream將subgap頂上5萬
3. Pewds準備完畢開始stream自己玩FORTNITE
4. VoiceOverPete開stream直播Pewds玩fortnite撐pewds
5. 所有stream完曬之後Pewds同時放咗兩條片出黎

希望頂到一億 但睇情況過唔過到新年都成問題

條片個個受訪既hacker 一定係請人扮既
最搞笑係真係會有人信呢啲新聞

呢一關都過到，如果super bowl同elon兩個都成功嘅話，應該至少可以去到二月尾

未睇，係咪BBC嗰個？

係呀

嗰個今日喺recommendation見到
個標題嘩眾取寵
佢哋兩個係咪真係佢哋都好
拍到好似ISIS呀殺人犯呀咁都cls

好多人都有指出呢個問題
仲要戴哂面罩同變埋聲

根本本身printing hacking件事都係善意
不過啲傳統媒體老屎忽睇乜都唔順眼架啦

咩ruin their lives
我睇晒成條片都唔有咩咁大件事去到RUIN their lives

新post留名
祝pewds繼續

雖然升得慢咗
但係總算上返100k

Wadiu仲未瞓

大家咁話

洗緊衫
諗住直接通頂等Super bowl消息之後喺度同大家講

仲有兩個鐘幾喎
唔知會係搞成點既呢

癡線我宜家俾佢哋搞到好hyper
點瞓得着

我都好期待
聽朝一瞓醒應該就會勁多memes睇了

幾時有㗎呢個page
之前都唔見

好耐啦
不過中文版好唔齊全

我見唔到中文版添喎
得英文同秦文咋喎

我都搵唔到
但上星期我睇都仲有既

應該係太劣所以冇咗
我一直都好想喺wiki睇到呢場仗唔知點解

估唔到連登都有9 year olds

第三個post啦
歡迎嚟到9-year-old大本營

#sub2pew

反正又睇唔到Super Bowl
都係等消息㗎啫
我瞓陣先啦唉

MrBeast 係入面

希望愈大 失望愈大
宜家就咁睇就好似平時subreddit見到嗰啲舉牌人咁
不過不愧為Mr.Beast
點都要出返分力

頂住啊pewds

咁我覺得人地唔洗為pewds用咁多錢嘅
人地唔係應份嘅
我就從來唔期望mr beast做到啲咩嘅

估唔到ESPN會post

lm

留名
一起身見到咁多人做嘢挽留sub gap好感動

就算不久之後T series過左pewds, 我都唔會話我地打輸架

呢場仗真係打得好好

We fight the good fight, god dammit

Sub gap真係上返140k

嚟緊就係等Elon
Super bowl冇咩特別我冇所謂
但係我真係好想睇Elon host meme review

I’m literally crying and shaking right now

Mr beast 好有心

真係9-year-olds嘅榜樣

We don’t deserve him

如果一開始冇佢個campaign嘅話
根本唔會有之後一大串movements

Maroon 5 did an oopsie

痴撚線公司準備好了

希望啦
始終個sub gap唔撐得耐
同埋主流媒體到時一定大把報導

想睇到時啲左報點樣寫Elon

pdp最後三張底牌：elon musk, dr. phil, barron trump

Barron呢個真係

啲人話superbowl mr beast 嘅要連位要15k usd

靚位嚟嘅

凝同巴你頭先仲要嫌人地太普通
覺得佢而家咁樣做比落ad更大曝光率

Sorry 嗰陣仲係太大期望
俾全世界蒙蔽，唔記得咗係幾乎冇可能落到ad
唔好嬲啦

冇嬲
係笑你姐
點會鬧你

Barron真係有睇

Source?

唔係呀我問緊 因為我見subreddit係咁講佢

眼殘sor
就算睇到都唔奇

Razer doing their part

好少見佢用首播功能

desperate times call for desperate measures

有冇人睇緊？

you laugh or you lose?

睇緊

111,000

氣數幾乎已盡
撐到今個禮拜已經好好

只求趕得切睇到Elon host meme review

真係會有咩？

Elon都算係cls企業家
就算真係都唔奇

佢忙到仆街 應該都係忙裡抽空玩下Twitter
不過推到佢tweet有關pews嘅post已經算勁

不過講到咁
都好難唔期待

睇下點啦
不過其實而家呢個氣氛好奇怪
好似個個都一定要幫pews推sub咁
上面張圖個comment係到催elon 但其實人地日日忙到死
之前mark同jack冇咩點出聲又係reddit比人鬧
雖然好多係troll 但更加多係真心
其實幫係人情 唔幫係道理
況且又唔係比t series過咗頭個channel就會收皮

我覺得pewdiepie vs t serie當meme睇幾好玩 太認真看待就變咗質

我都怕會有種感覺似逼Elon
呢個係一個幾好玩嘅meme
大家太投入都係因為真係唔想第一個位俾大公司攞咗啫
幫唔幫sub boost都好
如果Elon真係咁做，無疑會引起軒然大波

同埋其實要Jack black係奧斯卡度講係好撚奇怪 奧斯卡全部都係左膠你叫佢講pewds

呢個真係幾乎冇可能㗎啦

其實我覺得比t series過咗頭唔代表啲咩 事實上佢都係第一間咁樣boost sub嘅公司
強如Sony Marvel呢啲媒體龍頭嘅sub加埋都冇pews嘅一半
如果講到「大財團take over 獨立創作人」嘅最好例子應該係好多大公司背後簽咗好多youtuber 好似迪士尼嗰啲
所以t series拎咗第一都唔象徵咩 因為件事一直都發生緊

當係我唔捨得

咁呢個當然啦
情感上就緊係唔想比人過頭 理得佢係大公司定獨立channel

jack black did a oopsie

唔知幾時開始變得咁鍾意睇Pewds
夜一夜睇唔到新片都瞓唔着
真係好難唔投入打呢場仗

數字遊戲 唔好太上心

157k
今次邊個出手

utube不個幾想佢死

祝巴絲打們新年快樂 身體健康

祝大家黎年事好運！

祝大家 年行大運！

推下post

又直播

以為live
原來係premiere
陣間先睇

想問吓大家最鍾意Pewds邊類片

lwiay 同pewnews

我就Lwiay>PewNews>YLYL>meme review

其實最中意睇vlog 因為有marzia睇
日本vlog同週年紀念旅行vlog睇咗好多次

佢哋啲vlog睇得我好舒服

有條買泳池嘅vlog又係好過癮 仲要有狗睇

嗰個正
話咩有新屋同新pool
結果係買吹氣池
唔知係咪專登影射緊show off奢侈品嘅youtuber

擺明啦

諗起佢講車嗰條片

nissan

其實係咪飛去美國搵elon

Felix食G-Fuel嗰part

40k以下

末日將至

We had a good run

利申冇follow
只係喺live見到話Jake喺ig promote咗pewds

冇片既 真係去咗旅行

上次去日本帶埋啲嘢去拍片

YouTube又清算

好似有個suitcase裝哂電腦相機果啲

又追返 Tgay sub數真係升得好快

點只俾佢哋覺得會贏
直頭係俾佢哋贏梗

原來Susan眼中仲有Pewds
不過講真真係希望佢哋會改善
唔好浪費一個咁好嘅平台
Comment係前日PewNews嘅

當我哋驚到時不時都check下個 sub gap 既時候pewds究竟點解可以安心去旅行

佢都唔在乎㗎啦老實講
佢一直當meme咁玩
而且佢都知道要快過佢上100M係幾乎冇可能

我唔相信佢唔在乎 最少我唔想

當YOUTUBE都無乜點幫佢甚至放生左佢個陣我又真係覺得佢對SUB數無太大在乎
不過我估呢個MEME可以比佢長玩同拎黎講都算係近一兩年對佢黎講算重要既野

我都好着緊
貼過街招，仲唔知醜咁做過人肉billboard
不過聽過其他巴打講過佢哋睇法之後
我就覺得如果我哋在意
咁就應該由我哋出手
Felix想去玩嘅我哋應該祝佢玩得開心啲
Give our king a break
反正呢場仗肯定係互聯網史重要嘅一頁

Btw我舊年年尾喺reddit見到張幾靚嘅fanart
就message OP問佢可唔可以用佢張art嚟整街招
結果到宜家都未印
都唔知有冇機會啦宜家

其實我作為9yo
我自己都唔知點解呢個fandom咁自覺
好多時都係我哋自己做啲嘢俾佢睇
當然人多，人嘅質素自然就參差啲㗎啦
以咁大嘅Fandom嚟講，我覺得都算唔差

老實講pewds啲片真係睇得耐先明啲笑位
有啲人睇一兩條片就話唔明點解佢做到第一
只可以講pewds啲片門檻太高

我最頂唔順嘅係仲有人以為佢仲係日日打機大叫
老實講我宜家睇返都覺得Lets play時期嘅Pewds又cringy又obnoxious但係去到今時今日我連佢睇memes都覺得過癮
宜家嘅Pewds最正嘅係in-jokes同佢嘅sarcastic humour
新到嘅實唔知睇下memes, dr.phil, Reddit有咩好睇
但只要睇一段時間，真係唔使話耐
你就知其實我哋係睇佢個人

LAST個句 真
我2年前都唔中意睇佢 因為同我平時睇GAMING CHANNEL有D出入
但之後佢比迪士尼CUT約 比YOUTUBE放生之後我留意返好多佢既片
發覺佢做緊既野雖然有部份同某D CHANNEL類似 但佢行個個路線又唔係人地個種FORMAL CHANNEL既野
個種混雜住GAMER/普通人/YOUTUBER既視覺吸引過其他人

比較返幾年前同宜家嘅佢 你會發現其實真係差好遠
你可以話係人大咗
但我覺得唔多唔少係因為佢以前全部都係扮出嚟
啱啱開始睇Pewds嘅都可以睇下呢條片
“Forced Positivity on YouTube”

由一個對住個mon係咁大叫爆粗嘅𡃁仔
到宜家無畏直接批評名人同大集團
我真係開始追佢啲片睇應該係佢仲好edgy嗰陣
所以我都算遲嚟
佢慢慢開始忠於自己 呢一點我真係非常欣賞

不過講咁多都係廢話
我自己認為咁多人睇佢而且又咁互動嘅原因係因為佢宜家個人夠真 有嗰句講嗰句 道理喺自己嗰邊就唔得罪人 到自己真係做錯嘢就誠心道歉

係呀 不過個個我睇嘅youtuber最初都係咁
最初佢地都係扮演緊某啲人某啲野先做到
跟住慢慢先比到時間同空間佢地自己去做返想做嘅野 我都開心而家pew可以做返中意嘅野
不過有時候我都想睇佢打機 佢啲reaction有時真係特別好笑

睇佢俾自己啲fans笑最搞笑
愈嚟愈鍾意睇LWIAY

好似又有人出手
40k以下 -> 54k

俾9yo笑完之後自嘲
見到佢呢幾年轉變咁大，而家做返自己真係好開心

我覺得今次其實係一個證明俾Pew睇仲有好多人支持佢、撐佢撐到底嘅機會
我諗Pew最重視嘅係撐佢嘅9yo而唔係個SUB數

我最鐘意都係LWIAY
睇佢比9yo roast真係好搞笑

Why are you wearing headphones

You are wearing headphones Felix, being closer to the computer does nothing

如果佢一直以嚟都係講笑嘅話⋯⋯

聽日咁大件事?

只可以希望

已經below 20k

多數吹水啊

如果真係elon出面幫拖 就算比人過左都可以追得返
分分鐘登報都似
但如果啲主流媒體又鳩寫搞到以後冇公眾人物夠膽插手就不了

原來有pewds post ,報到先
我想睇pewds 同cry 打機
好撚好笑

跟現有趨勢Pewdiepie淨低唔夠24個鐘
Elon就算想幫，但佢趕唔趕得切㗎

好似上次Elon上podcast咁 狂俾人轟炸
不過佢咁癲 會做得出啲咩真係冇人知
我就好想睇下主流媒體可以點寫臭佢

會唔會好似Jack Black咁
個個星期都話下星期先有gaming content

it is been my honour, dont lose hope

終於嚟啦

唔好咁大期望

本身想訓 睇埋先

youtube到話0000直播roblox喎

去左旅行又何來roblox呢

笑死
First oopsie in February

異國玩roblox

救命

Cls

遲咗入
佢係咪唔可以喺20k sub gap嗰陣走？

仲話去旅行

oof

我建議報警處理

Nice try, Vox

開唔到account笑死

Offline

好lag機

lag到睇唔到

好lag呀

佢一開隻game就lag機

剩係聽到聲 lag到

真係用部cam影住佢玩可能仲順

關唔關去咗旅行事
btw mission failed

佢冇去旅行喎

係？
利申啱啱入到去已經offlime

佢話只係相差20k唔可以去旅行

睇黎佢黎緊幾日會玩埋minecraft

想睇

有翻live啦

係咪又冇左?

都係lag 佢話重開

佢應該喺冇睇twitter
重開冇用 喺roblox唔support cpu直播 要其他野錄

等緊既時候我發現咗兩樣嘢
1. 其實Pewds喺幫緊tseries宣傳 — 睇下 呢嗰鐘數本來應該喺tseries訂閱量升得比較慢既時候 但係就俾Pewds嗰stream扯快咗
2. 5-Minute Crafts就黎上到50M 會喺第三個囉YouTube五千萬獎杯嘅Channel

1. 睇過去幾個月嘅stats就會發現Pewds的確係幫緊tseries宣傳

2. 5-minute crafts

笑死 喺Roblox入面玩Fortnite

the bridge

依家先知有live

嗰stream超好笑
佢真喺好多fans
大家早抖

巴打咁認真睇晒成個stream
我開住部電話打住機睇咋
不過係幾entertaining

Rip sub gap

就快玩埋 minecraft plan z中既plan z

玩咗？

玩roblox已經話係plan z
佢話過佢係死都唔會玩minecraft
但睇佢個勢live stream minecraft不是夢

Fortnite同roblox都玩咗
應該已經冇game係唔玩

唔夠喎咁
反觀Mark

樓主你成日都咁計較呢啲嘅
咁唔得喎
覺得幫係人情 冇幫都冇問題
成日都咁計較嘅你

講下啫

以一人敵一國

仲有3k就85m

恭喜發財 恭祝大家步步高升 笑口常開 番工番學番廠番寫字樓快樂

寧願sub gap係5m
好過pewds快啲上到85m

Johnny Dee

而家已經少過50k

佢究竟想點
喺咪等pewds出曬佢所有技先入黎客串吓

大技放最尾

sorry guys no gaming video this week

Jack black 都幾好睇

Send ME to the ranch

🦇

個時佢有病籌錢醫 pdp幫佢shoutout咗好快就搞掂

謎底終於解開

T-series 就爬頭

呢幾日嚟講呢個數算正常
跌落20000就開始要擔心

跌穿30000

好正
pew news啲記者名已經開始亂咁嚟

最鍾意睇Poppy Gloria
好靚女

又跌穿咗20k

跌到落萬三啦 pewds會唔會出手㗎

情人節慘劇

9000

oh my god

原來有pewdiepie po
今次應該冇了
pews都要讓位比咖哩佬

我覺得Pewds stream Minecradt既話應該可以頂多一兩日

［突發］Pewdiepie YouTube訂閱數量同T-series爭唔夠1萬

幫手讚吓推吓啦

兩邊都好瘋狂

冇力拉返上去喇
好好享受餘下幾個鐘頭pewds仲係Top of most subscribed channel

今次應該真係mola
至少呢幾個月過得好開心

sub gap莫名其妙地開始微升返
定我睇錯

jack

黃牌🔥

jack真係夠老友 但係pewds去左邊呢
前幾次都有開live 今次呢

唔通日日坐喺屋企等咩

瞓咗幾個鐘就跌到落10000
真係好危

上返50000 wtf

又有人攞笑波子嚟比真係世界級
仲有人話咩唔好笑冇打機片
每個人口味唔同我明 但有時佢哋啲比較真係錯晒

是但啦 認真你就輸啦
大部分人都喺派膠

我跟咗Socialblade嗰subgap直播成兩個月 入面勁多印度t-series支持者 佢哋講既嘢侮辱性仲勁：
話咩YouTube已經唔喺broadcast yourself好耐 Pewds啲嘢全部喺reaction唔original 夠原創既t-series養好多人 pewds就成日beg for subs之類
已經免疫晒#lny

嗰post推咗上吹水台熱門 算喺最好既outcome
大家繼續推吓啦

Link:

班印度佬真係

樓主太認真
好多假膠

假膠多就一定
不過肯定都有人係真係咁諗
點都好 應該捱唔得耐

不過同班連登仔講都晒鳩氣

Cat Meow Covers
Cat Meow Covers
Cat Meow Covers
Cat Meow Covers

點解仲未收到佢皮

寧願冇字幕好過

原本pewds既片就唔係睇一兩條就識笑
本身冇留意開係唔會明問題既嚴重性
加上連登風氣向來惡劣
有一個po比大家攞份熱誠出嚟討論 又冇人嚟搞事
其實已經好可貴

其實我感覺係香港YouTube已經冇得救我先睇外國YouTubers，所以其實佢哋話班香港YouTubers點點點我都廢事理，但係宜家係講緊整個YouTube，YouTube根本走緊下坡，成班仲淨係識得話香港僅有嗰堆小學雞channels
我只係覺得可惜

Elon 未出手都可以重新拉上100K
又可以打多一個禮拜

一個禮拜，得唔得？

而家仲拉拉下咁平穩
應該撐到去下禮拜三

至少想pew有100m先比t-series爬頭係咪期望過大

呢個一直就話幾乎冇可能
但係每拖一日我哋係刷新緊紀錄

喺啊 其實班假膠喺幫我地宣傳緊
嗰post多得佢哋今日全日都喺熱門

其實成件事好impressive 好勵志

仲記唔記得我哋當初喺講緊第一個上6900萬sub?

依家全球網民既聯合行動 已經將嗰數推到上8500萬

真喺好勁

但係其實外人睇個post都會感覺好負面 好難會sub
本來支持自己鐘意既野就冇咁多理由
更加唔會吹到去政治話題咁誇張
我唔想比一班乜柒都屌既假膠影響到人哋對pewds既觀感
我覺得唔推會好啲

我一直都覺得成件事好癲
嗰陣Smosh俾Felix扒頭都淨係得一條祝賀片
咁當然今次情況唔同
但係呢個community真係好正
真係好熱血
個個都主動do their part

Doki個post個個都將重點放喺錢嗰度

算啦 見佢哋講Pewds類比李嘉誠就知道佢哋點睇世面啦

井底之蛙

原post
「請各位多多支持吓Pewdiepie 幫忙subscribe吓 幫私人頻道發聲 避免大公司壟斷」
佢哋無視曬呢句

佢地針壟斷嗰point

琴日睇得返9k
依加上返100k
睇癲

You mean Green PewDiePie?

and thanos pewdiepie

返緊工睇唔到, sub gap上返黎係因為Jack?

多謝Jack呀

都多謝巴打出post, you are doing your part!

覺得呢句好重要

講緊「呢幾個月過得好開心」呢句

多謝 I’m doing my part How about you

不過我真喺冇唸過會上熱門

原本po頭10分鐘得幾隻小貓正負皮

今朝我翻咗大學冇跟po 都喺多得大家頂上去

啱啱睇到呢個post
我起初見到張相都好奇
不過都係嗰句，唔好太大期望

個女仔有少少似elon musk

“Elan” musk host meme review

Pew 喺iceland呀

啱啱先睇到

希望拖到pewds到達90M先

Gap below 30000

好wholesome呀

dr felix>>>>dr phil

Goose Wayne

sub gap 16xxx

會有人打救架啦
驚都未驚過

去到呢一刻，我都已經唔太理有冇人打救啦

今次有片 冇潛到水

終於行到呢一步

睇緊live

得返13k

TNT games server closed

最後一擊
最後一擊

The bridge

等咁耐終於輪到結果畀人stream snipe

屌笑咗
我就係諗緊佢幾時會玩

其實幾entertaining

雖然我覺得佢玩Roblox好似好笑啲
但係呢次都幾entertaining

Roblox夠on9

thank brad 3 (marzia) for editing

頂唔頂到8千6百萬

睇翻佢個stream, 最低喺13498
依家爭2萬到86M, 但係黎緊有audit
不過總體黎講應該都頂倒

玩switch成日見到d 人d user名係sub2pewds

屌你老母
以為冇咗Cat Meow Cover整垃圾字幕
點知又嚟個Norgefilms
仲要有戇鳩真係信

邊個on9仔

pewdiepie最新條iceland片

我最驚就係有人照睇呢啲亂咁嚟嘅字幕

佢好嘢呀
每個字幕淨係整一分鐘
Google translate都懶

今次係純粹搞嘢定又係自我宣傳？

睇咗佢個channel
係個德國𡃁仔教人上字幕

仆街直接用youtube內置嘅翻譯
條撚樣似係真心膠
以為翻譯唔使文法

基本上宜家仲未有出色嘅自動翻譯
好多新嘅詞呀memes呀嗰啲冇可能自動譯到
希望條友唔係真係on9到咁

因為我有做開YT字幕 所以我大概知道嗰community contribution system點work

其實全世界都有咁樣既人唯一做法喺有一班mod team幫pewds監管住啲每個語言既字幕既質素

如果唔係Pewds見到中文字就會通過審核publish佢出黎 佢又唔識中文/其他文文法

穿左2萬啦 如果冇人救聽日一定玩完

想問下有冇辦法改咗佢嗰個？有嘅話麻唔麻煩？

同埋我覺得會拉鋸多一陣，幾耐就難講

is this the real life?
is it just fantasy?

點解又上返三萬嘅

It’s been an honour

FlareTV知道係時候啦

8.5k

3個鐘應該收皮

細audit

其實預咗會有呢一日
不過見住全世界都咁努力咁齊心
成個過程真係好感動
希望大家一齊繼續支持pewds

當然當中亦都有好多人唔明白
但係的確少見互聯網咁圍結
一日9-year-old，一世9-year-old

每晚3點半都會有audit, 普遍sub gap都會跌大約10k
不過嗰個時間喺歐美日頭 印度夜晚
所以（如果冇其他人出黎既話）應該都仲有一日

P.S.

The lowest subgap ever was 8540 on 19 February 06:50 ET.
（香港時間7:50 pm）

Latest Audit results: on February 18, T-Series gained 5.6k subs. PewDiePie lost 1.6k subs.
（琴日audit: sub gap 跌 7.2k）

終於都黎到呢一日
It has been an Honor

10k sub gap

頭先8k

pewdiepie 加油

呢兩日都係10k
但冇低過呢個數
仲有望既

而家剩返8500

睇黎印度嗰邊好努力整緊alt accounts 無啦啦變200幾

點解咁嘅post都有35k upvotes
唔係話佢錯定點
但我寧願其他嘢入到LWIAY

Sive

大家覺得有冇可能

其實我唔太明
係佢自己另外有個meme review
定係佢講緊佢哋一齊co-host pewds嘅meme review
不過係幾難信嘅

今日條片係Tik Tok

想睇LWIAYN

今日audit結果
兩邊都加，但係T加多好多
sub gap跌咗5k

今日追翻一日分量，應該又可以撐多一日

日日都提心吊膽

睇到左面thumbnail 覺得唔對路走去搵左條女個ig
發現條女好似未夠18 但佢d自拍過撚哂火

唔知可以重複幾多個週期呢?

噚日呢個時間sub gap係幾大？

喺黑底上面嗰個圖睇倒
佢喺一日既sub gap curve
所以琴日呢個時間（最左面）同宜家一樣

其實你覺得點解會急彈？
始終我覺得一直都仲milk到新subs唔係咁易
Audit清完都仲有唔少咁應該唔係大部分alts

又有new merch?
但淨係長䄂

自
原來有件短䄂既

又黎啦

次次話係今日都最後又升返 今次應該係啦掛

The lowest subgap ever was 8451 on 19 February 06:50 EST.（香港時間7:50 pm）

可以撐多日啊 今晚印度凌晨嗰陣又會升翻 不過唔知升唔升得切

應該開live影住Edgar谷一谷都好

7k gap

19M subs 既印度 YTber 宣傳緊T-Series

\\大獲

Sub-gap新低：2/20 香港時間23:48pm 相差7568

Sub-gap新低：2/21 香港時間00:04am 相差7433

直播個channel係咪好好賺

喺呢個關鍵時刻⋯⋯
佢又做Vook Review啦

Book Review*

又一日

噚晚好早瞓咗
幾驚如果完咗都見證唔到

今日升勢好過琴日

跌又跌得低咗
升又升得高咗
真係好難估到可以last到幾耐

印度早晨
唔知今日入夜會點呢

The father of the best game has spoken

宜家開始升翻

今日輪到magic
幾時先有meme review

其實佢好似玩得好勁
難得佢有game enjoy又可以拍片

佢似係細個已經玩

10k

又黎

之前上到百幾萬
一跌到十萬就叫晒救命
宜家有幾萬已經好開心

有冇師兄都鐘意睇book review好似話前日個book review之後sub gap曾經去到46k?
希望felix之後可以keep住一個月一次

冇話特別鍾意睇
我記得之前有老師俾學生睇book review嚟鼓勵佢哋睇多啲書

新低

too late, my time has come

7k

依家淨返六千

跌得勁快

香港時間 22/2 23:05
Sub-gap 6000

可能今日真係最後一日啦

最低 8451 - 2月19號 香港時間7:50 pm
最低 7433 - 2月21號 香港時間0:04 am
(暫時) 最低 5915 - 2月22號 香港時間11:12 pm

未必
根據規律 凌晨12點會開始升翻 因為北美南美嗰邊天光 印度天黑

大概咁樣
我估今晚最低去到大約3k-4k

咁樣挨法應該頂到一兩個星期

咁又好難講
應該最多頂倒呢個weekend
除非pewdiepie仲有野心繼續玩 或者(又)有外援

去到呢一刻真係太難估
我哋其實已經用緊歐洲同美洲時區頂緊

如果食到佢哋sub pool

好好奇印度係咪真係有好多人推緊tseries
始終鐘意bollywood野又用開youtube既人再多都終有一日會到頂

有排升
宜家佢哋互聯網滲透率未到頂都咁

佢地呢嗰升勢 下年年尾應該可以去到1.5億

同埋會有大量印度channels冒起
Pewds被推到十名外不是夢

望吓呢嗰表就知道

其實真係好癲，可以貼住咁耐
呢一個星期嗰part真係zoom極都係貼一貼

原來跌穿過5000？
如果係嘅話就
香港時間 23/2 00:30
Sub-gap 5000

不過唔好唔記得 felix 個人家庭生活緊要過份工

所以佢依家唔promote都唔好怪佢

source：佢媽媽ig：

噚日見到幾個posts講呢樣嘢
我諗9yo都明白嘅

終於升返
唔知瞓醒上唔上到20000呢

streaming

又直播啦

升返上7.5k

又係臨瞓先搞啲咁嘅嘢

wtf

佢痴咗線

佢臨完stream之前話佢下次仲有happy wheels牌

屌咗出聲

條Madlad真喺做咗

Justin Roiland

最低 4987 - 2月22號 香港時間0:30 am

23號*

太夜啦

痴撚線頭先live stream打機果陣明明上返15k
T-Series d Sub Bot

Elon睇完dolphin嗰張笑到

估唔到真係elon musk
Justin 係 bonus elon

Elon之前喺Twitter都講咗
點知真係

原來琴晚audit已經超過咗 subgap -2.1k
不過8分鐘之後就追翻

Doki巴跟得好貼

Endgame就跟貼啲啦
睇黎之後5 6年都冇啲咁樣既event

呢一兩個兩個禮拜真係變幻莫測

新果集meme review笑死我 elon點解可以見到隻死鹿笑咁耐

真係好癲
我本來predict會咁

大致上都準既 但係估唔倒會誇張咁多:

即係理論上pew個no.1記錄已經斷左？

理論上喺
總共1888日

俾T-Series扒一下頭之後Pewds就可以出嗰條片之後再攞返第一呢個plan真係得

終於有post講重點

好多人其實都明

上網見人話mid night(唔知咩時區)先計數
所以冇事

啫係唔係一過就計
每24小時數一次？

諗落都合理

不過冇邊其實我連邊個負責計都唔知
youtube佢自己唔知有冇公布開

咁講都合理嘅
起碼都叫hold到個number one spot一段時間先計啦
佢而家過左pewds 8分鐘就俾pewds霸番個第一

Elon張牌真喺掂
睇黎9000萬有望啦

條水食到幾耐

其實英語國家應該sub得七七八八
唔知elon musk夠唔夠勁吸到"外國"sub

去到呢一刻我都冇咩所謂
Elon都出現埋
咁已經好足夠

有啲怪怪哋

meme group度見到 不停係度翻睇elon笑死鹿果part 竟然一個科技奇才係度笑隻沉咗落水底嘅鹿

最搞笑係我以為Justin Roiland啲dark humour會重啲
點知佢係個normie

我以為啲meme會係圍繞elon嘅 點知係肥貓食西瓜 不過elon啲反應真係好可愛

好想見到Elon review多啲Elon meta meme
點知得gascar同when you are Elon Musk
Engineered catgirl同mars meme呢

佢仲有Happy Wheels張牌
應該可以玩多一二百萬

算啦佢肯喺review入面同Felix講哈嘍 我都好滿足

上返十萬

成件事真喺好神奇 原本每日35k依家每日100-200k

好神奇

我開始覺得我哋有機會上到100M先

好想知reddit會幫elon改咩朵

通常係女先會有一個固定而公認嘅稱呼

johnny dee mr beast 都有啦

Mr Beast係咩？Prince定general
Johnny Dee有咩？呢個真係冇印象

但係唔係固定又公認嘅稱號
至少冇班女咁固定

不過如果好似呢幅圖咁改名嘅話
Elon應該係The scientist之類

突然發現呢場仗雖然好似打左好耐 但其實只係幾個月
大家辛苦啦

我覺得打足幾個月已經算耐下
我自問玩到攰攰地
但係大家仲咁努力
真係辛苦晒大家

已經有數唔清咁多日一起身就check sub gap

睇YouTube睇咁耐都係第一次咁互動

狀況幾好

好癲

真定假？

似假？

image search

原來係咁我見個post好多人都以為係香港

其實我哋全部香港9yo集資既話
可以整倒幾大塊廣告?
夠唔夠一塊地鐵banner

佢咁樣將佢2012至2014年啲遊戲全部重新玩過既話
可能真喺撐倒上1億

Tsuki好似等咗十年咁

依加睇返Friday with pew啲片勁尷

你地喺邊個年代既人

今日係 汝若笑之汝敗之 (YLYL) 系列

汝若笑之汝敗之

Sive 2 終於唔使偷Felix啲G-Fuel

其實成條片後半喺meme review黎

咁快 delete 咗嘅

好誇張全網每日平均最多post既subreddit

竟然係第一
不過真係好多reposts
見到記得downvote

頂今次啲meme好高汁
難得真係笑到hihi

其實應該唔喺delete
應該喺copyright claim咗 跟住佢cut走翻有問題嗰啲地方
其實咁樣無啦啦加workload真喺哈慘

已經係成日既事
有時up完5mins已經即刻要del
呢個system真係好on9

好正

原來有啲活動我都miss咗唔知

條片好多錯處
Btw佢仲叫緊我哋bro army

單純睇下有咩活動
條友明顯係求其搵啲新聞就算

Pewds vs Tgay 呢條水又真係送到埋口嘅

Dive

都係sive1自己edit

又黎啦睇黎聽晚凌晨會玩happy wheels

篇嘢話佢係Brad

痴線靚到

好多好正嘅fanart

不嘍冇人promote Pewds嗰陣都喺咁樣
但係如果有人promote佢既話佢喺audit就會升得多過tseries

Sub gap 3k

瘋狂audit

追得好貼

其實如果啲人不斷刷alt
就算轉嗰頭俾T-Series扒頭都好
Pewds嘅sub count都會追返
之後就audit
周而復始
T-Series點扒頭都只能維持一段短時間
令到個第一呢個streak好似上次咁唔算斷

利申冇開alt，只係想知有冇講錯

大家開定youtube等live啦

Happy wheels

唔係 係tseries啲印度fans喺度mass unsubscribe Pewdiepie同subscribe tseries

真喺兩邊都掂咗咁整alt accounts

如果真係咁而unsub pewds
咁佢哋走也無妨

癲咗*

詳細解釋:

有圖有真相
佢地下波攻擊set咗喺香港時間00:00

唔喺啊 成個叫做trojan
佢地之前偷偷地喺sub gap高嗰陣sub咗pewds
跟住會喺tseries追得好近嗰陣unsub pewds同sub tseries
從而達到雙重攻擊既效果
咁樣佢地就唔洗靠audit而「贏」
其實成件事好弱智

就好似之前reddit個post
有個9yo sub咗tseries之後等關鍵時刻先跳返過嚟咁？

巴打啲圖又有星星又zoom又圈圈咁
好用心

喺
但係依家好多印度人喺度做緊同一樣野
好似話佢地有2000幾軍力

我以為佢哋應該有唔少軍力
始終咁多個月
應該有唔少有影響力嘅印度channels招兵買馬

即喺呢嗰
佢地每次攻擊就扣1-2k

印度未有YouTuber既普及文化
不過過一兩年應該會有啲印度人彈出黎既

inb4過一兩年rewind會成堆印度channels

啊搞錯咗印度時區
下一個mass unsub應該喺香港時間00:30

Reddit見倒:
Well i was watching livestream and the sub gap started to decrease abruptly at 5:30 Am EST
it decreased by 2k, Indians on livestream started talking that Plan U worked
Apparantly an indian youtuber made a video asking his fanbase to unsub t-series and sub to pewds and do the reverse when sub gap is <10k
Their next attack was one hour late in which sub gap decreased by 1.4k

原來喺印度YouTuber整既, 佢地叫Plan U

其實只係將sub count推成一堆咁跌啫
好奇用過嘅士兵會唔會重用

"Thanks to the plan U the 10k early warning system PLUS subreddit cant push pewds back to 10k. Plan is keeping it at 3k only for the audit to do the checkmate soon (:"
佢地目的喺打敗subreddit入面嗰10k警告系統窩
真係好弱智...都係等今晚livestream好過

10k early warning system指邊個system

真係講緊呢個
佢哋目標都幾短視

我覺得佢地目標應該喺用non-audit既方法打贏嗰battle
咁樣wikipedia就會cut停pewdiepie嗰streak

我諗到呢個戰略唯一有用係勝在出奇不意
不過我自己已經將希望放喺first 100M度
雖然以咁嘅勢，小仗都贏唔到好難贏大仗

少過4000....

又跌返落7000啦 印度佬係咪又會搞乜柒攻擊呀

已經搞緊啦
睇黎今晚有happy wheels

以前我覺得就算係企業都係公平競爭
搞乜鬼攻擊就真係太柒

雖然唔算喺公平競爭
但係佢哋真喺好柒

真
我哋好應該focus返喺100M度
與其浪費時間治標唔治本咁刷alts
倒不如喺距離100M仲有嘅呢段時間
計劃下點樣可以引起多啲關注
好似之前Estonia嘅marching咁

其實如果我哋搞嗰全球pewdiepie日
全球fans同一日喺世界各地貼海報宣傳Pewds
我覺得可以上倒mainstream media
3月31號之類嗰啲

Plan useless

XDD我唔知喺邊度見倒 跟住加入佢既

有得諗
Game plan係點
I’m down

我今晚試試整嗰meme
依家未有plan, 其實只喺我無啦啦唸倒既idea
訂3月31號喺因為容易記得 同埋星期日

再講落去我只會瘋狂ff呢個會成為一個movement
如果成事嘅話就的確係最好嗰一份

落到1300

屌好快

其實我哋可以試吓搵一日一齊全部巴打絲打post嗰meme
總有一個會上front page掛
咁樣就可以話 ‘Hong Kong 9-yos are doing their part’b

冇人出手就真係完啦

Meme既意思喺announcement

On99 Plan:

4-10號: 嘗試喺subreddit宣傳’International Pewdiepie Day’, 俾大家hype up件事

11-17號: 叫大家submit海報fanart, 我哋呢度既巴打簡一個winner

18-24號: post海報冠軍, 叫大家印出黎, 我哋計有幾多國家既人參加

25-30號: 嘗試俾pewdiepie知道件事, 喺LWIAY上面promote

31號: D-day

當然好似太理想化咁
不過其實黎緊每日應該都會有sub gap<5000既announcement
可以喺嗰度宣傳3月31號

9yo係忠心，會做盡方法保住Pewds
但係引起關注呢一點先係難處
最直接同有效嘅approach係Reddit
但係你好難預計你個post會唔會上熱門
之前都有post號召過行動(開alt, spam Twitter, etc
所以上熱門都唔係冇可能
但係要將呢個嘢推到咁大
一定要俾清晰指示
同埋就算以上種種都work都好
我怕佢哋唔服有幾個nobody lead晒所有嘢

所以我哋一定要俾佢哋參與
好似fan-art 設計poster之類
我哋用某一個時段全體post啲清晰既指示 （每星期日凌晨?）
或者work都唔頂

當然我喺講到好理想化咁 我明

點都要試㗎啦去到呢一步

呢度有冇人識整高質海報？
其實如果海報好睇既話 應該幾容易推上熱門

同埋我唔介意人哋偷海報
只要愈多人見倒 就愈好

我哋可以整嗰印寫@HK 9-yos; feel free to repost everywhere

我有一個諗法

如果我哋將design poster整成一個contest，但係我哋自己唔做評審，由redditors自己話事，咁應該有說服力好多

一 • 就叫想參加contest嘅人自己喺subreddit度開post，但係喺title度加返個tag之類，以便分辨出邊啲作品係純粹分享，邊啲作品係為contest。咁想參加嘅人同時要同意自己嘅作品如果勝出，就可以俾人喺會落credit嘅情況下print posters。為咗費事有人唔落credit，我哋可以提出作者自己喺自己設計嘅poster度落credit呢個建議，咁作者就可以連落完credit之後嘅美觀性都顧及埋。咁樣唔單止可以吸引有才之士design，而且可以照顧埋尊重作者呢樣嘢。

二 • premise差唔多，不過就用一個post收集參賽作品，過一段時間之後就用poll website或者其他方式投票。比起方法一，呢個方法可以避免混亂，始終方法一好大部分都係自動波，而呢個方法就我哋餵到埋口俾佢哋食

兩個方法都有唔同pros n cons，冇話邊個特別好，志在大家brainstorm下。

我睇返doki巴你個comment
有人覆咗你話開discord
我覺得有得諗

我唔喺discord高手... 唔喺太識整

btw 我唔知點樣寫poster competition

我都唔太識
就咁開個server唔難
要manage又可能要加bot之類嗰啲我都唔識

巴打我英文差過你，你唔識寫我都唔識寫

我要睇吓r/pewdiepiesubmissions 嗰管理員理唔理我
如果理既話佢可以pin我嗰announcement出黎

係喎我頭先都諗緊可唔可以叫mods幫手
有佢哋幫手成功率會高好多

亂整

Feel free to repost會唔會俾人話

Btw我以為你瞓咗

咁唔寫啦

r/pewdiepiesubmissions*
你打咗做u/
就咁睇我覺得ok喎
諗住contact mods?

我覺得我哋只能夠將所有希望放喺呢張圖度
我諗其他可以幫手嘅嘢就係
揾mods
我宜家去揾返comment話discord嗰個人

可以啊contact吓

我改翻
但係幾時post?
12點半?

我覆咗建議開disc嗰個人
至於幾點post我真係唔知
一定要盡可能食到timezone嘅優勢

我冇試過po嘢上熱門
Pewdiepie Submissions真喺太多post
好似賭博咁
同埋我唔知點樣遊說嗰mod理我

我都係
我哋可以衰仔啲
Post完冇反應就改圖入啲嘅日期再post
最好就del埋之前post過嗰啲attempts啦

ok？

Ok啊, 預埋我
可唔可以叫佢招吓人入discord? 如果我地可以喺一po就頂倒50-100 upvote 我覺得應該可以容易啲上倒熱門

我唔知信變個好啲

一係hold一hold住先
定係用我個衰仔方法

咩方法?

Post完等反應冇反應就del，再post

Btw佢del咗disc invite link

我再問一問佢

點樣？

Ok呀
我啱啱入咗佢個disc
同佢傾一傾先
宜家仲係得一個read-only channel

哎屌 我想正皮你 手指公太大俾左負皮
Sor9 凝同巴

唔緊要

Doki巴咁我應該繼續喺度同你傾定點

好！我等你

新片sweet到

Couple goal

佢地一人一句真係好襯好甜

講nutaku嗰到真係笑死

Mariza 問個too字個到都好好笑
串到應一應

Marzia

Doki真係出心出力

PLEASE UPVOTE THIS COMMENT SO MORE PEOPLE WILL KNOW OUR CAUSE.

唔該幫幫手推上熱門

[removed]

The subgap counter started.
Please help promote our cause. (I hope this doesn’t get removed)

（更新）唔該幫手推上熱門

呢嗰link依家work
有人話俾我聽喺discord問題

放連登條link上去

我懶... 其實冇所謂啦(?)

你諗住等有興趣嘅人contact你之後加佢哋入discord?

我唔知點樣搵多啲人... Reddit既mods好似禁咗我提discord

Comment俾人remove因為呢個原因？
我諗佢哋當我哋advertise自己所以唔俾講

唔喺
discord嗰度有人提咗我
跟住我發覺之前嗰個comment我一加discord就remove
所以應該喺bot

你上次個comment都係most upvoted
今次應該都有機會，不過宜家人流應該唔高
同埋要睇下佢哋會唔會真係contact你

啊
可能我可以叫佢地黎我個page去睇我description

各位幫幫手up個vote
可以嘅就入埋discord一齊參與

寫完啦 唉好麻煩
我地應該整多兩三日，跟住就應該有千幾人睇倒
到時我地就可以launch個比賽
好理想化lol

怕係啲人入到嚟都係inactive

愈多人知都愈好
巴打 我地要加油

其實宜家絕大部分功勞都係你嘅
我可以點幫手？我好怕講多錯多

所以我應該需要喺呢度搵三四個人一齊做搞手

你可以幫手開同manage一個facebook page
跟住不斷share出去 invite人入黎
你整好啲嘢 我就會喺聽日/後日既post貼嗰link

開緊
可唔可以俾張圖我做icon？

真喺唔該曬
其實你喺google image度搵「Pewdiepie Background」就有好多

佢只要有一絲成功嘅可能性已經足以推動我

我哋要多啲人幫手...

Back

Sorry差緊電個mon壞壞哋
想問下page background用咩好
係咪要加字

你識唔識整banner?

唔識
我仲搞緊settings

我依家整

banner?
咁我copy你喺reddit個comment用嚟做pinned post?

用住先啦

你manage啦 我唔做得太多決定

真係認真啦... 好特別既project

呢度係咪得我哋兩個搞

多多關照

我哋要多啲香港人

一搞大單嘢呢個post就水靜鵝飛

唉

唉discord啲人好inactive
希望佢哋online之後會出下聲
寧願宜家人數少啲但係個個都係投入嘅

依家唔active冇問題 因為discord server未成熟
我哋唔想太亂
聽日就會嘗試draw好多人入黎㗎啦
admin話佢識好多discord友

其實我有默默關注
但英文好差所以唔出聲淨係睇

係咪淨係得doki條reddit link嗰個post?

唔緊要，睇我哋announcement同周圍宣傳31號就夠

我哋每次跌落10k以下就會出post，下次應該會喺今日/聽日黃昏

加油大家 要考dse 所以暫時會退下戰場靠曬你哋

我哋需要嘅係幾個知情況嘅mods輪流睇住個server

到時subgap再跌穿10k嘅時候
個warning system會置頂
咁我哋就會喺嗰個post宣傳我哋呢個計劃
與此同時正式開一個post宣傳
希望各位巴絲到時可以upvote個comment同post
推到上熱門對我哋嚟講好有利

DSE加油!考得好人大學就好似我咁有多啲時間做無聊嘢XD

NOPE

Thankss ching

discord係咪full咗?點解入唔到嘅？

Subscribe To PewDiePie

真係有Mr Beast host meme review

自Elon出現之後已經冇人阻止到邊個會host meme review
不過Mr Beast呢個只係時間問題

我哋開咗廣東話台
可以入黎傾計

有冇link?

睇吓work唔work

依加先得閒睇
今集好高汁
啲meme真係愈嚟愈進步

最後唔俾mr beast講嘢超好笑

同埋我哋discord server開咗廣東話台 你哋可以入黎傾

sorry唔係幾識用discord
香港台點搵？

Assign你嗰role做Hong Kong
跟住就應該見倒多一個channel

pewdiepie 有最新條片, 無啦啦畀啲玻璃心嘅人屈係侮辱華， 不過好彩有佢解釋番(雖然係普通話片)!

同埋呢條片有個好正嘅point，就話乜鳩都話辱華， 到時真係畀辱華玩嗰陣， 就冇人會再幫你!
好似狼來了故事咁!

同埋又唔見美國人， 印度人覺得冒犯!
玻璃心是原罪

呢條koko jm9 抄完人仲要鬧人
明明pew條片讚緊佢地啲電影

其實有印度人覺得offended 架
所以先有印度人反pewds

你cap張圖唔代表到D咩

5:20 嗰個女仔

有D人get到佢嘅humor咪冇野
有D get唔到就覺得好offensive

btw 呢條片兩位𡃁仔好有point

已經少過1萬

5k以下
今次應該好燘水捱到去每日fluctuate嘅時間

得返3k

2k以下

睇黎pewds今晚會stream啦

F

太遲

得返1500

90m之前輸左The End Game

今次個差距咁燘，就算過到今日都過唔到聽日

及時上返去

其實我又唔喺好驚窩, 之前tseries已經過過㗎啦, 不過朝早又會升翻
所以都未驚過

當你有全世界最多人訂閱嘅頻道
既有一大堆忠心嘅fans
又搞到單嘢成為成個互聯網最大嘅事件之一
大家邊有易俾你死

我已經唔知道對於sub gap跌呢件事唔再擔心係唔係好事
sub gap真係幾低都見過

宜家先知有

sub gap 900

88,888,888

中

係twitter見到
印度佬係佢地時間凌晨兩點幾突然爆升
一睇就知係sub bot

條友真係好似brad

Neutral evil 條女讚Pewds靚仔喎

係咪so frickin beautiful嗰個？

係

所以又neutral又evil

T-series call馬叫佢班明星係Twitter屈pew侮辱印度人

堂堂大企業咁toxic

Mob mentality 最強武器

紐西蘭啱啱有槍擊事件，佢開始時仲話subscribe to pewdiepie, 今次大鑊喇

出事啦 出事啦 又俾傳媒借題發揮啦

今次真係勁無辜

好痴線，咁都搞到pews

以pews性格黎睇
pewdiepie vs t-series應該會停了

我覺得
呢件事喺之前反猶太主義組織支持Pewds既升級版
只不過喺真係執行咗恐怖襲擊

場仗停落黎 兩邊都支持唔針對對方
先喺最理想既做法

可惜呢嗰世界推崇仇恨

死啦今次
呢單野一定比人炒作, 應該呢一段時間都唔可以再提subscribe to pewdiepie, 以免瓜田李下

雖然今次真係唔關Pewds事
但係都係第一次有人命同Pewds呢個名掛勾
就住以往事件嚟睇
部分MSM應該會將佢無限放大
再加上冇耐之前先有人喺紀錄碑度寫sub2pewds

其實Pewds同埋9yos依家一齊做形象管理可能對件事仲好
因為如果media將件事拉去Pewds度講
其實會直接令到佢exposure高咗 根本唔洗自我宣傳
只要佢形象夠正面 就會好似2017年頭咁樣sub數自然升

希望係咁啦, 最怕media將呢件事扯埋pewds第二啲野度放大

同埋, 有好多人都係飯來張口, 見到media報咩就當係, 就算pewds之後做乜都好, media又唔報, 嗰班人就照舊被誤導, 整體黎講唔太樂觀

Subreddit收咗皮

Set to private定點

Nvm

頭先都仲上到, 冇啦啦唔得

好事黎

Mod應該有同pewds夾過
有咩野我地係度update

切記唔好share個livestream同片
唔好post兇手嘅名
一切得件事settle左先再做下一步嘅野
大家就等下pewds update
同埋為死傷者祈禱

認同 要喺media未吹到大單嘢之前自己宣揚返成個 pews vs T-Series嘅原意

我覺得直程放低場仗
直接認自己間接令到啲極端思想既人跟佢
清楚講出恐怖份子既錯
自己會點樣改善
重新講出網絡審查唔會對件事有幫助
俾大家知道佢有反思
宣揚正面思想俾9yo同讀者
咁樣仲會令多啲人支持佢

冇follow一日就搞單咁大既事

哇屌 咁大件事

The New Zealand Council of Victim Support Groups has set up a fundraiser. Please give our respects to the victims, their families and their friends.

官方捐錢link

呢個moment sub gap已經唔重要
最擔心係Felix嘅心理壓力

又panic attack

比較可幸嘅係個槍手釣魚釣得太明顯
啲mass media都唔夠膽攻擊得咁犀利
可況今次felix某程度上都係受害者
而家希望felix可能宣布停出片幾日
搞返個charity幫幫啲家屬
咁樣應該對件事同佢自己都最好

好震驚
願安息

你地覺得主流媒體會點樣應對呢件事？
借襲擊pewdiepie去繼續分化人會唔會對佢哋有利？

其實唔會有利
好多人都知一句話唔代表啲乜
啲人可能會反過嚟屌9個媒體focus錯
應該專心返個兇手

得翻2300

呢個鐘數嚟講好似算高

因為印度嗰邊為咗俾9yo同Pewdiepie時間
暫停咗plan u唔mass unsubscribe

真定假呀

呢條友每分鐘一個tweet

算啦 佢都認自己喺針對pewds

我一路都mon住嗰sub gap啊

今日印度人冇做plan u

婚禮嚟緊先搞啲咁嘅嘢真係

啱嘅

直接認自己間接令到啲極端思想既人跟佢

跟佢？跟佢啲咩？

個U好似本身都越來越細

有人將佢既諷刺說話當真對待
喺Pewds同大多數人眼中 佢哋喺一班on9仔
但係喺激進組織成員既眼中 佢哋覺得Pewds講既嘢喺真理

例如想打仗 白人主義 其實文化入侵呢啲

你係咪睇錯channel?

我日日睇Pewds嗰channel睇咗5年啦

我哋就緊喺知佢言後之意喺咩啦
問題主流媒體同激進組織啲on9唔知啊嘛
咪扭曲曬佢講既嘢 睇一兩條片就當佢鼓吹歧視 白人至上主義嗰啲咯
根本17年頭到依家都喺同一個問題黎既 只係依家搞出人命 將問題賴埋喺Felix姐

一啲都冇提單野

應該係出事前整, 停一日要upload段片

1500

download左zero death
都唔知睇pewds玩好定自己玩好

好似幾過癮

under 200

mac入唔到game

我入倒窩 你喺launch倒但係入唔倒？

一launch就彈
唔彈就卡死 彩虹波

有冇裝錯咗pc嗰個

冇啊
mac都唔會開到exe啊

知唔知你點解玩唔到呀
因為你未買origin pc

咁係咪要加埋張399先得

90037737sup

90 mil club

90mil

認真有諗過

勁多新merch

全部買完運到黎都已經著唔到

差距得370

今次得一件t shirt

如無意外
場仗繼續打落去既話
大約5月尾就會上到1億

大家會唔會買？
Hoodie幾靚 但買完又冇得著好on9
T shirt又得一件 長袖又係厚嗰隻
定再睇下佢會唔會加野

我都係等100M merch算

Btw補圖

今次唔買喇黎到都夏天啦點著，短T果件我又麻麻

4chan班人真係cls

it maybe the time, guys

呢D垃圾meme就唔係po出黎啦

相差100都冇了，見證歷史

又升番

T-series 係咪一直都未試過過到PewDiePie??

岩岩已經過左
只係唔夠pewds佔得個位耐

試過唔少次
次次都Pewds追返

最近好似日日都過，但係轉嗰頭就Pewds過返

巴打係集運轉運？

200幾

T-series過左7千幾

又上返二萬幾

tseries拉到個subgap去到12000 完全唔跌喎
有冇人知sub個紀錄係幾點先當正式

the time has come

今次件野都幾靚
但係等唔等100mill果件好
同埋今次有冇人夾？

我自己上次係自己買
運費好貴
下次應該揾人夾

發生咗乜事 俾tseries過2萬幾

wtf 琴晚睇仲lead 緊萬幾

輸3萬
係咪被del subs

呢兩日(20, 21號)喺印度既Holi節(印度新年)
所以佢哋sub數會漲得好快
平日大約15萬 呢兩日都20幾萬

希望追得返

其實係咪真係31%
之前明明跌返落10%

勝負deadline係幾時pewdiepie先保得住個streak

subgap升緊

根據Social Blade
T-Series係喺Easten Time 0031 21/03過Pewds
對返香港時間係1231 21/03
如果係要累積24小時先計的話
我哋仲有大約14個鐘
但係如果係到某一個鐘數就計嘅話
咁我就唔敢肯定

Pewds俾扒頭個post啲comment劣到

連登仔逢紅必反

Press F To Respect Stefan Karl, Villain Number 1
F

Forever number 1
F

到底點解可以追得翻 大佬拉開成30000喎

又lead返二千幾

翻黎啦

Pewds頭先喺Twitter寫咗話會玩到1億
睇黎仲有一個月玩

又拉返開20000幾

3萬喇

不死

Zero Death

支持下

又跌番

有無人買new merch

我想等買1億merch

希望多啲款同design靚啲
之前唔知70定80M merch幾靚

原來又去咗日本

推番個post

我估佢將來都會搬過去日本

冇記錯嘅話佢都講過話想搬去日本

有前途

條片仲清過係屋企拍
1080p 60fps

準備買To the Ranch白hoodie同Still Relevant Long Sleeve
前者簡潔 後者黑橙好正
對上一次買已經係Bitch Lasagna，準備100mil又買

Sub gap長期負數 係咪收得皮

差4萬

Gg

所以都係時候focus喺100M

見到每日啲升跌都係比較固定
pewds嗰邊既sub數今日好似已經升完
除非tseries嗰邊見到拉開咁多就放手唔推
如果唔係爭到1億機會唔大

Wiki 條數當pewds斷左喇
而家第一係tseries

喺art basel見到
諗起pews

竟然成事打死都冇諗過會搵倒PewdiepieSubmissions管理員pin po

幫手正評吓啦喂

Btw 具體其實要做咩？

哇 真心佩服 嗰日考完DSE即刻幫手

巴打真係好野

pew終於post左congrat比t-series

究竟拍左幾耐可能之前話等緊tseries一過就有片要post就係呢條?
最尾嗰段真係聽到喊

終於Post得

勁好聽

Birthday party啦
到時睇吓subgap點樣 決定會晤會大力宣傳

如果可以推到view數多過bitch lasagna就好啦

好聽

電話冇乜電
返到屋企即睇
等咗幾個月

第一下聽落首歌有啲Friday嘅煩膠feel
中間果段

睇埋呢條片 啲making好好笑

歌詞嘲諷味濃到
好鬼正

仆街本來聽到笑咗
一提barrels開始就突然好有感觸
brofist果段真係
真係追咗pewds好耐 見足曬佢點行到依家
It’s been an honour with you
儲定錢買100mill

last bro fist from the number one
pewds you will always be our number one

subgap 升緊

唔知點解聽到for legal reasons that’s a joke嗰度笑咗好耐

socialblade

CLOWN

升得好快

雖然唔知last到幾耐

笑死 我估pewds都冇諗過首歌可以幫佢追得翻
一諗到tseries班高層話唔定都好緊張個subgap就勁想笑

btw 唔明點解首歌冇上trending

最好笑係 一陣如果佢地過返頭 又會轉返張banner
咁大間公司 咁鬼兒戲

Btw

佢地換左咩banner

btw 14k subgap

一兩日之前 lead緊around 80k嗰陣換

一出左Congrat就升到baba聲

congratulations 香港 trending#10

100k

真係反cup

花式自救

pewd又然

bro fist果下真係差d喊

#8 喇
香港應該好多人都睇pewds

最驚係啲人睇完未必明 亂造文章/誤會pewds既意思

睇到眼濕濕
大家順便sub 2 boyinaband

癡線仲升緊

話說點解呢條片過咁耐都淨係得360p 係咪pewds特登

April fools

Congratulations 香港熱門#3

留言話印度trending#1
但啲view數意外地升得少少慢
可能係bitch lasagna升得太快
比較之下冇咁誇張

因為係用Android電話拍

升得好快啊

Bitch lasagna前24嗰鐘升980 762
Congratulations前24嗰鐘升11 368 899
多成10倍啊

自膠先
因為訓醒見淨係多咗幾m 以為升得慢
不過bitch lasagna咁多view應該係因為首歌夠catchy
同埋有地方係咁播 今次未必咁多
希望我講錯啦

dave真係好正

仲有momentum上到#2

第一了

#1 trending
同埋邊位巴打落咗廣東話字幕，好正

We are number 1

邊位巴打 正到痴線

Translate得好到位
利申講笑啫 真係笑左出黎

新片好正 講返felix以前嘅野

今次真係譯得幾好
好彩唔係鳩譯

連續3日冇跌過

This is not enough!

捱到第二日印度朝早已經好癡線
正路應該未到聽朝都唔會有機會跌
如果聽朝都捱得過就

Btw仲係香港trending #1

100m應該冇問題

件zero deaths hoodie真係好靚
但係計運費真係好貴

打飛機

痴線

有張infographics睇先發現Pewds好癡線
雖然話ig同twitter有人過億
但係佢哋本身係名人
再加上佢哋喺嗰啲平台造成嘅影響一定唔夠一個日日出十分鐘片嘅人大
所以真係cls

點解今個禮拜咁多posts都咁多upvotes
IPD post應該上唔到lwiay了

俾你享受一下勝利滋味

Smosh Fred nigahiga RWJ 時代眼淚

Smosh同Ryan都還好
Fred同RWJ就不
雖然而家都冇睇smosh同Ryan了

Ok我錯了
6日5千萬views

升幅穩定得有啲得人驚
每日我哋朝早就維持幾乎水平
到半夜就升幾萬

Bitch lasagna同rewind都好似冇react
冇諗過見到congratulations

smosh都不了啊宜家

原本都唔係話特別對T series反感
但係而家有個印度youtuber因爲彈t series啲片
跟住就被t gay claim咗條片
仆街到

標準小家大企業會做嘅野

Kizuna Ai新片片尾講PewDiePie vs T series
叫人subscribe 同話希望合作

呢個collab應該會非常有趣
如果會嘅話

我覺得機會唔大 條片今日出 但felix好似聽日就走
係睇下有冇得吸下日本嘅subscriber 但下面comment全部英文黎

Subtitle出得好快
如果真係collab嘅又唔一定要喺日本嘅
當然喺日本就方便好多
不過Felix成日去日本，實有機會嘅

Congratulations今朝好似trending #7
而家爬返上#5

ipd上咗lwiay

Subgap去到50萬

啱啱好上到

有個諗法
不如IPD叫全世界9yrs old一齊著籃色衫

呢樣唔難做，應該會多人肯響應
然後如果全世界真係多人做個效果又會好明顯
實拎到media attention

新9 years old留名

第一次上LWIAY
好感動

Party all day I know you’ve been waiting

Blue shirt 9yo army

日本片高清到梳化紋都見到

諗諗下poster pew 都係藍色衫

The Sage has come to the rescue!

Felix喺DLive live緊

唔係14號咩？

星期一凌晨1點開始... 睇黎嗰日要補吓眠先啦

應該係重開countdown live

得翻卅萬Sub Gap

玩隻狼笑死我啦

DEATHS: ZERO

ZERO

Deaths: ZERO

T-bad告上法庭要求take down Pewds嗰兩條MV

都告唔入啦

發爛咋

就1001

開緊post，等陣
爆咗就自己揾#4

[9/14 year-olds] PewDiePie 集中討論 #4 Congratulations!